馬體會 1.26億簽下賓菲卡新星菲力斯

Official and confirmed: Joao Felix is new Atlético Madrid player, here we go! €126M to Benfica, deal done 🔴⚪️ #JoaoFelix #transfers #Atléti #AtleticoMadrid

有錢到 咁有錢轟落過未打過四大聯賽 未知係咪真係keep 到既新仔

賓菲加,波圖真係痴撚線
年年都搵到人用高價買佢地D唔知咩料既新星

咁阿積士啲人都唔算貴

迪莊都係65m

買埋哂d葡文系水貨

乜柒都話億幾

唔係個場入三球
比盡咪60m

痴撚線，貴過c朗

佢係fifa就好撚勁
真人未睇過

打弱隊先識入波 歐國果場打瑞士咪又係行行企企

去到西甲肯定廢閪黎

又會肯定

乜水，新阿朗?

通漲誇張到，睇嚟香港啲樓係落後大市

翻版renato sanches

預先洗左電話佬舊錢姐

留名等睇鞭屍

有錢成咁

有依個價不如搶下尼馬

識揀！
馬體會專出神鋒

講得好！

賣基沙文都成億啦

Cls,估唔到去下體

基沙文交換作
無眼睇

佢都係35m，呢個felix舊錢夠買佢3次

電話佬話哂都叫做世界級球星
joao felix呢啲幻幻點同佢比
條友賣到成億真係純粹因為對法蘭克福嘅hat trick

一場波就過億 痴撚左線

依家個轉會市場已經癲撚咗
一個仲未喺五大聯賽或者歐聯度證明過自己嘅幻幻都可以賣成億

3* SM
3* WF
邊忽勁

果三球都好普通下

近年下體會D重量級收購都好似冇成功過

西甲燒山

career mode升到9x
全盛卡卡咁

國際賽直情廢到仆街

勁到

唔好睇少下體
賊稱人工高到痴線
電話佬又係 成30m

係幾好用 又快又好扭射波又大力

歐國聯廢到閪咁都買

牙朗傳得咁好都唔入

用落好撚勁，就算84果張都好屈，明明數值唔多完整

上年先踢一隊，今年就賣一億

下體會
近年水貨
積信馬天尼斯
利馬
哩個都似係

咁撚博

卡連歷

AC比人叫阿叔
仲有個斯斯
傻撚左先買

重金回購沙皮狗都係失敗DEAL

Ching唔好成日jer住哂ok?

進攻球員成班水貨

所以無埋基沙文就。。。。

後面果班又老又殘仲唔換

睇得出馬體會將所有希望放晒落依個新仔度 如果打唔起就仆街 講真 果陣贊路沙 同阿辛斯奧仲sharp 過佢。。。。

沙基文一定賣得出既咩

DEAL好左7月2

達仔都帶過帽，點解無1億

全能到，後衛都踢埋

明顯馬體會洗黑錢

你例外

歐洲黑店 波圖 士砵亨 賓菲加

之前課金Lemar都洗左唔少 但唔見條友交到貨

同邊個deal？

呢個價錢
一季要入幾多球先算抵
40球

我覺得馬體會呢一兩年啲買人眼光
係有啲商榷餘地
個人認為
呢個係一個好球員，後生有潛質
但唔值過億身價
攻擊上，佢樣樣架撐都係幾好
但而家係無一樣係頂級質素
啲真正星級偉大球星，同非常好嘅球員
個分野就係某啲能力上嘅精確／純度
喺比賽上就係穩陣地成日贏波同唔穩定表現／成績嘅分別

西甲40球有撚難下...

有廿球當賺啦

基沙文自己買斷自己做自由身 休息唔踢足球

英超真係難
下下鏟腳
俾你呢球入撚左
但係俾人鏟傷左
你都幾難30球up
仲要鏟人果個都只會係黃牌

真 唔明點解啲人會屌沙拿

系 今季又輕鬆神射

比阿記抬價抬左成個夏天伏撚左

沙拿2億
阿古獸應該4億

屌你 樓上用基沙文黎比
人地世界盃冠軍主力 馬體會王牌

有 25都當贏啦

比盡咪60m

咩唔換
Felipe Luis Godin Juanfran全部都離隊

幾年前薩克達有條友歐聯入五粒 俾著而家應該賣到兩億

有出冇入 d球員
都唔知砌唔砌到隊正選實力出黎

人地紅左個先入到3球姐

雷斯阿祖安奴
去左米蘭廢到

就係呢場波令佢變球王

有時唔知係施蒙尼問題定係球員問題
有咩理由個個都變廢

luka jovic入咗五球

呢個堅有潛力...

收皮啦死廢鋒

唔洗一億

上年都覺得simone回晒塘，係時候變一變
依家換血期都唔換教練，koke,saul真係唔知變成點

呢條友去大陸攞條頸巾就走

佢埋門質素係唔似新仔喎
好淡定
第一季個數據又靚
不過有d驚去下體會工兵化晒撚左佢進攻天份

都變哂工兵啦
當年佢兩個真係以為係未來西班牙中場大腦

Saul係咪踢到落閘位

歐戰舞台大好多
不過jovic算抵買

仲有個gelson martins

葡萄牙整個國家應該讓波圖賓菲加管理層打理, 到時超英趕美

加坦都係啦
卡拉斯高sharp過一排
之後又冇哂聲氣
翼位真係冇個打得起

幾時開始下體都咁有錢

睇返博格巴真係算抵

之前買左個水貨馬天尼斯仲唔醒水

真係cls
當年Saul 一個人撚拜仁後防仲射入埋幾撚sharp
以家變撚咗工兵

踢得好嘅話
轉頭兩億賣俾水魚

大陸佬入股之後？